俾聽日唔想衝但又到場支持既義士！

印出來貼係身上當眼位啦！
我地d衫好多空位囉！

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！